就算move on咗 心仍然缺少咗一塊

隨著你走嘅時候，隨著你走

就算幾努力同自己講你唔應該再諗住佢

但係夜闌人靜嘅時候，被空無一物懷抱嘅時候

你總會靜靜地出現

對自己講接受現實，接受了
但呢個現實一啲都唔現實
最難過嘅係你仍在世，但要我用你已逝嘅態度嚟對你

或者每個人都會有過咁嘅經歷
但未有過嘅你，希望當你遇到一個你好鐘意好鐘意嘅人嘅時候，好好咁捉緊佢

曾經我好高傲咁講過唔會同任何ex復合，唔啱就係唔啱，但唯獨你令我對只有你嘅未來有冀望

你想我move on 我就move on 啦，只要係你所希望嘅

加油